(忽發奇想)要求ubisoft係Rainbow 6 移走SDU

而家班警犬全部變曬做恐怖份子，又幪面又冇名，點樣睇都唔係反恐小組
仲要衰過isis， 做完啲仆街嘢唔肯認
應該畀ubisoft同玩R6嘅人知道香港sdu冇資格加入rainbow team
利申：high大咗諗出嚟

唸過+1 支持

向遊戲界文宣

淨係聽過隻game有sdu未玩過.支持

我覺得有些少難度，話曬R6係中国都幾多人玩，之前ubibug先跪過一次河蟹，佢點咁得罪中国市場

咁同大陸有咩分別

過氣game仲有人玩？

牙簽仔

好簡單, 將兩名飛虎改成中國武警就搞掂

反正呢兩個飛虎係用大陸槍, 根本唔係真飛虎隊

過對面team咪得

兩邊都係反恐小組，互打

其實個守方一出就比人話似中國公安多過香港人
仲要用埋大陸槍,形象上本身已經唔討好